阿里巴巴：馬雲周一宣布繼任計劃, 過渡期間繼續擔任主席

阿里：馬雲周一宣布繼任計劃 退休說法有誤
即時財經22:12 2018/09/08

阿里巴巴（美：BABA）旗下《南華早報》報道，阿里巴巴董事局主席馬雲將會在周一（10日）54歲生日時宣布繼任計劃，為集團較年輕的管理層舖路接班。在過度期間，馬雲會繼續擔任集團的執行主席，而非外界所指的退任或退休。

《南華早報》引述阿里巴巴發言人指，外媒報道馬雲「退休（retire）」的說法有誤，並非馬雲的本意。《紐約時報》較早前報道，馬雲會在周一辭去董事局主席職務，但會擔任董事，花更多精力在教育方面。

馬雲在2013年將行政總裁職務交棒予張勇，並開始淡出集團的日常管理運作及專注公益，包括成立馬雲公益基金會。

想退莊保平安

其實正常

港富商遭中國酷刑90小時 膠帶纏口、鑰匙捅腳心、口鼻灌水、折疊肉體窒息慘死

咁快

發左個好奇怪嘅夢

從前有班有錢佬玩百家樂
其中一個錢佬心水清發現
莊家好多時候都多一兩點
再係咁落去實會輸晒身家
於是話去沖個涼轉頭再戰
其實將啲碼換錢去第度玩
淨返嘅玩家陸續輸晒啲碼
為免輸晒佢決定早啲休息

同時另一邊有人拉老虎機中左大獎
但係即時有工作人員出黎熄機
話部機壞左唔派彩 仲話個客人出千
拉左入去黑房

都唔知點解會發埋晒呢啲咁怪嘅夢

笑到仆街 8+6 你買莊唔得？咁on9嘅夢真係

想對晒啲泥碼走？天唔天真啲呀。比你對到真錢走到我檔野仲使做嘅

如果假設有人知道賭場出千
正常都會襯無咁多人知
拿拿聲將啲碼換返錢走
癈事佢落閘放狗唔比換碼
但係現在愈黎愈多人換碼離場

點同
人地英治年代落香港
係主權移交之前已經準備走人
人地一早已經全方面信唔過支那
馬雲係聞到燶味先走
走之前仲以為可以同中共共富貴

咁係玩三公百家樂，班閒輸比個勁旺嘅莊囉！

個現實情況係，就算你係我個場贏到開巷都唔怕你，反正你啲真錢係我到，你手到揸幾多泥碼又點！又點我個場啲假錢黎
咩話，想對錢走人？第一日黎我個場玩呀

賭場想繼續做落去
唔想做壞個名
只好硬住頭皮
比第一個有錢佬換碼離場
不過後面嗰啲就

走鬼啦

賭場明知後面嗰啲冇得走，名就壞硬，點解仲要比第一個走？

比第一個走
咁先比到新客仔信心
繼續進貢

咁佢今朝否認D乜?

人已走

第一個人走個陣串人地割禾青

BTW你幾時再開新po

紐時又話星期一辭任既

You’re fake news

想走